【有證據】原來Twice嘅歌係適合俾雞唱！

屌你老母

隻雞唱得唔好咩

盲反反到作野作黎 kpop 粉而家低汁到咁